# Copyright (c) GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MWC Dashboard\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: plugins@godaddy.com\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-10T03:20:54+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: mwc-dashboard\n"

#. translators: Placeholder: %s - Extension slug identifier (untranslated)
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:416
msgid "Could not find an extension with the given slug: %s."
msgstr "无法找到具有给定别名的扩展：%s。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Version number, %2$s - Extension name
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:626
msgid "Could not find version %1$s of %2$s."
msgstr "无法找到 %1$s 版本的 %2$s。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:684
msgid "The extension ID."
msgstr "扩展 ID。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:690
msgid "The extension slug."
msgstr "扩展别名。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:696
msgid "The extension name."
msgstr "扩展名称。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:702
msgid "The extension short description."
msgstr "扩展短描述。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:708
msgid "The extension type."
msgstr "扩展类型。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:715
msgid "The extension category."
msgstr "扩展类别。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:730
msgid "The extension brand."
msgstr "扩展品牌。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:737
msgid "Information about the extension installed version."
msgstr "有关扩展安装版本的信息。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:741
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:813
msgid "The version number."
msgstr "版本号。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:747
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:819
msgid "The required PHP version."
msgstr "所需的 PHP 版本。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:753
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:825
msgid "The required WordPress version."
msgstr "所需的 WordPress 版本。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:759
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:831
msgid "The required WooCommerce version."
msgstr "所需的 WooCommerce 版本。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:765
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:837
msgid "The timestamp in seconds when the version was released."
msgstr "版本发布时的时间戳（以秒为单位）。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:771
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:843
msgid "The URL from where the package can be downloaded"
msgstr "可以下载程序包的 URL"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:777
msgid "The state of the installed version (whether or not it is the latest version)"
msgstr "已安装版本的状态（是否是最新版本）"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:788
msgid "The extension documentation URL."
msgstr "扩展文档 URL。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:794
msgid "Whether or not the extension is featured."
msgstr "扩展是否特别展示。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:800
msgid "The extension state."
msgstr "扩展状态。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:807
msgid "Information about the versions available for the extension."
msgstr "有关扩展可用版本的信息。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:125
msgid "ID of the message to be deleted."
msgstr "待删除的消息 ID。"

#. translators: Placeholder: %s - internal name of a component that issued a request that should provide an authentication method
#: src/API/Controllers/MessagesController.php:244
msgid "No auth method found for %s"
msgstr "找不到 %s 的身份验证方法"

#. translators: Placeholder: %s - error message
#: src/API/Controllers/MessagesController.php:252
msgid "Could not retrieve remote messages data: %s"
msgstr "无法检索远程消息数据：%s"

#. translators: Placeholders: %d - error code, %s - error message
#: src/API/Controllers/MessagesController.php:263
msgid "Could not retrieve remote messages data - API responded with status %d, error: %s"
msgstr "无法检索远程消息数据 - API 响应状态为 %d，错误：%s"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:274
msgid "Remote messages data is invalid"
msgstr "远程消息数据无效"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:432
msgid "Invalid message ID"
msgstr "无效的消息 ID"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:576
msgid "Unique message ID."
msgstr "唯一的消息 ID。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:582
msgid "Message type."
msgstr "消息类型。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:588
msgid "Message subject."
msgstr "消息主题。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:594
msgid "Message body."
msgstr "消息正文。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:600
msgid "Publish date."
msgstr "发布日期。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:607
msgid "Expiration date."
msgstr "到期日期。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:614
msgid "Buttons or links to be displayed with the message."
msgstr "与消息一起显示的按钮或链接。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:620
msgid "Action text."
msgstr "操作文本。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:626
msgid "Action href."
msgstr "操作 href。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:632
msgid "Action type."
msgstr "操作类型。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:644
msgid "Rules to be evaluated by the client to decide if the message should be displayed or not."
msgstr "由客户端评估的规则来决定是否应显示消息。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:651
msgid "Rule label."
msgstr "规则标签。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:657
msgid "Rule name."
msgstr "规则名称。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:663
msgid "Rule type."
msgstr "规则类型。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:669
msgid "Related entity used to evaluate the rule."
msgstr "用于评估规则的相关实体。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:675
msgid "Element of the related entity used to evaluate the rule."
msgstr "用于评估规则的相关实体的元素。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:682
msgid "Comparison operator used to evaluate the rule."
msgstr "用于评估规则的比较运算符。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:688
msgid "Reference value used to evaluate the rule."
msgstr "用于评估规则的参考值。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:699
msgid "Links with data to be retrieved and used to evaluate the rules."
msgstr "要检索并用于评估规则的数据的链接。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:706
msgid "Link href."
msgstr "链接 href。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:712
msgid "Related entity represented by the link."
msgstr "由链接表示的相关实体。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:718
msgid "Request type to retrieve the data."
msgstr "检索数据的请求类型。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:729
msgid "Message status for the current user."
msgstr "当前用户的消息状态。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:89
msgid "The item ID."
msgstr "商品 ID。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:95
msgid "The product ID."
msgstr "产品 ID。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:101
msgid "The variation ID."
msgstr "变体 ID。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:107
msgid "The name of the product."
msgstr "产品名称。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:113
msgid "The item quantity."
msgstr "商品数量。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:119
msgid "The number of unfulfilled items."
msgstr "未配送商品的数量。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:125
msgid "The product image."
msgstr "产品图像。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:129
msgid "Image height."
msgstr "图像高度。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:135
msgid "Image width."
msgstr "图像宽度。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:141
msgid "The image source url"
msgstr "图像来源 URL"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:147
msgid "The image source url list"
msgstr "图像来源 URL 列表"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:153
msgid "Image sizes"
msgstr "图像大小"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:112
#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:136
msgid "The order ID."
msgstr "订单 ID。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:118
msgid "Whether or not the order has been fulfilled."
msgstr "订单是否已经配送。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:124
msgid "The shipments for the order."
msgstr "订单的出货。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:130
msgid "The shipment ID."
msgstr "货件 ID。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:142
msgid "The shipment's creation date."
msgstr "货件的创建日期。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:148
msgid "The shipment's last updated date."
msgstr "货件的最后更新日期。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:154
msgid "The shipping provider for the shipment."
msgstr "货件的货运提供商。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:160
msgid "The shipment's tracking number."
msgstr "货件的跟踪编号。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:166
msgid "The shipment's tracking URL."
msgstr "货件的跟踪 URL。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:172
msgid "The items included in the shipment."
msgstr "货件中包括的商品。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:178
msgid "The item's ID."
msgstr "商品 ID。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:184
msgid "The product's ID."
msgstr "产品 ID。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:190
msgid "The product's variation ID."
msgstr "产品的变体 ID。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:196
msgid "The item's quantity."
msgstr "商品数量。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:212
msgid "The order email address."
msgstr "订单电子邮件地址。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:218
msgid "The order number, distinct from the order ID."
msgstr "订单号，与订单 ID 不同。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:224
msgid "Whether the order is considered \"paid.\""
msgstr "订单是否视为“已付款”。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:230
msgid "The payment provider name (in Woo terms, gateway ID)."
msgstr "支付提供商名称（在 Woo 术语中，即网关 ID）。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:236
msgid "The overall order status."
msgstr "总体订单状态。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:242
msgid "The order total amount"
msgstr "订单总金额"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:246
msgid "The full order amount, in the smallest unit of the given currency code."
msgstr "完整订单金额，以给定货币代码的最小单位表示。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:252
msgid "The currency code."
msgstr "货币代码。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:262
msgid "The order billing address."
msgstr "订单账单地址。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:266
#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:340
msgid "An array of administrative districts."
msgstr "一系列行政区。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:272
msgid "The billing address business name."
msgstr "账单地址公司名称。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:278
msgid "The billing address country code."
msgstr "账单地址国家代码。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:284
msgid "The billing address customers first name."
msgstr "账单地址客户名字。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:290
msgid "The billing address customers last name."
msgstr "账单地址客户姓氏。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:296
msgid "The billing address lines."
msgstr "账单地址行。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:302
msgid "The billing address locality."
msgstr "账单地址位置。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:308
msgid "The billing address phone number."
msgstr "账单地址电话号码。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:314
msgid "The billing address postal code."
msgstr "账单地址邮政编码。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:320
msgid "The billing address sub localities."
msgstr "帐单地址子区域。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:330
msgid "String representation for the billing address"
msgstr "账单地址的字符串表示形式"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:336
msgid "The order shipping address."
msgstr "订单运送地址。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:346
msgid "The shipping address business name."
msgstr "运送地址公司名称。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:352
msgid "The shipping address country code."
msgstr "运送地址国家代码。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:358
msgid "The shipping address customers first name."
msgstr "运送地址客户名字。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:364
msgid "The shipping address customers last name."
msgstr "运送地址客户姓氏。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:370
msgid "The shipping address lines."
msgstr "运送地址行。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:376
msgid "The shipping address locality."
msgstr "运送地址位置。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:382
msgid "The shipping address phone number."
msgstr "运送地址电话号码。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:388
msgid "The shipping address postal code."
msgstr "运送地址邮政编码。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:394
msgid "The shipping address sub localities."
msgstr "运送地址子区域。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:404
msgid "String representation for the shipping address"
msgstr "运送地址的字符串表示形式"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:410
msgid "Marketplaces information for the order."
msgstr "订单的市场信息。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:414
msgid "The corresponding Marketplaces order number."
msgstr "相应的市场订单号。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:420
msgid "The Marketplaces channel unique identifier."
msgstr "市场渠道唯一标识符。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:426
msgid "The Marketplaces channel name."
msgstr "市场渠道名称。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:432
msgid "The Marketplaces channel display type name."
msgstr "市场渠道显示类型名称。"

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:54
msgid "The plugin's slug."
msgstr "插件别名。"

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:60
msgid "The plugin's name."
msgstr "插件名称。"

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:66
msgid "Whether or not the plugin is a MWC managed plugin"
msgstr "该插件是否是 MWC 托管插件"

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:71
msgid "The plugin's WooCommerce.com subscription status."
msgstr "该插件的 WooCommerce.com 订阅状态。"

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:78
msgid "The plugin documentation URL"
msgstr "插件文档 URL"

#: src/API/Controllers/Shipping/ProvidersController.php:62
msgid "The shipping provider label."
msgstr "运送提供商标签。"

#: src/API/Controllers/Shipping/ProvidersController.php:68
msgid "The shipping provider name."
msgstr "运送提供商名称。"

#: src/API/Controllers/Shipping/ProvidersController.php:74
msgid "The shipping provider tracking URL format."
msgstr "运送提供商跟踪 URL 格式。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:65
msgid "The default store ID to set for the current channel"
msgstr "为当前频道设置的默认商店 ID"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:71
msgid "The business ID"
msgstr "企业 ID"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:225
msgid "Site ID."
msgstr "网站 ID。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:231
msgid "Site URL."
msgstr "网站 URL。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:237
msgid "Default store ID."
msgstr "默认商店 ID。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:243
msgid "Current admin user's email."
msgstr "当前管理员用户的电子邮件。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:249
msgid "Support user's email, if a support user exists."
msgstr "支持用户的电子邮件（如果存在支持用户）。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:255
msgid "Whether or not the site is connected to the support bot."
msgstr "该站点是否连接到支持机器人。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:261
msgid "Whether or not the site is connected to WooCommerce.com."
msgstr "该站点是否连接到 WooCommerce.com。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:267
msgid "Dashboard type (MWC or empty)."
msgstr "仪表盘类型（MWC 或空）。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:273
msgid "Whether or not the site is sold by a reseller."
msgstr "站点是否由经销商销售。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:279
msgid "The reseller private label ID (1 means GoDaddy, so not a reseller)."
msgstr "经销商自有品牌 ID（1 表示 GoDaddy，因此不是经销商）。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:285
msgid "URL to connect the site to the support bot."
msgstr "用于将站点连接到支持机器人的 URL。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:291
msgid "Whether or not the current user is opted in to receive MWC Dashboard messages."
msgstr "当前用户是否选择接收 MWC 仪表盘消息。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:297
msgid "The Shop page's creation date."
msgstr "商店页面的创建日期。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:306
msgid "Address line 1"
msgstr "地址行 1"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:312
msgid "Address line 2"
msgstr "地址行 2"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:318
#: src/API/Controllers/ShopController.php:383
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:324
msgid "Country"
msgstr "国家/地区"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:330
msgid "State"
msgstr "州"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:336
#: src/API/Controllers/ShopController.php:395
msgid "Postal code"
msgstr "邮政编码"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:347
msgid "Administrative districts"
msgstr "行政区"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:353
msgid "Business name"
msgstr "企业名称"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:359
msgid "Country code"
msgstr "国家/地区代码"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:365
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:371
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:377
msgid "Address lines"
msgstr "地址行"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:389
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:401
msgid "Sub localities"
msgstr "子区域"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:409
msgid "Formatted address"
msgstr "格式化地址"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:415
msgid "Whether or not the site email notifications feature is active."
msgstr "站点电子邮件通知功能是否处于活动状态。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:421
msgid "Whether or not the site email notifications feature is enabled."
msgstr "站点电子邮件通知功能是否启用。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:427
msgid "Whether the site is currently overriding any of the WooCommerce email templates."
msgstr "该站点当前是否覆盖某个 WooCommerce 电子邮件模板。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:436
msgid "Configured weight unit"
msgstr "配置的重量单位"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:70
msgid "The e-mail address the support team will reply to"
msgstr "支持团队将回复的电子邮件地址"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:75
msgid "The plugin slug"
msgstr "插件别名"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:81
msgid "The subject"
msgstr "主题"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:87
msgid "The message"
msgstr "消息"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:93
msgid "The reason field"
msgstr "理由字段"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:99
#: src/API/Controllers/SupportController.php:105
msgid "The affected marketplace channels"
msgstr "受影响的市场渠道"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:110
msgid "Whether or not to create a debug user"
msgstr "是否创建调试用户"

#: src/API/Controllers/UserController.php:66
msgid "The current user information."
msgstr "当前用户信息。"

#: src/API/Controllers/UserController.php:86
msgid "The ID of the current user."
msgstr "当前用户 ID。"

#: src/API/Controllers/UserController.php:92
msgid "The marketing permissions."
msgstr "营销许可。"

#: src/API/Controllers/UserController.php:96
msgid "Whether to show extensions recommendations."
msgstr "是否显示扩展推荐。"

#: src/Dashboard.php:197
msgid "<strong>Heads up!</strong> We've deactivated the SkyVerge Dashboard plugin since you now have access to the dashboard via the Get Help menu!"
msgstr "<strong>注意！</strong>我们已停用 SkyVerge 仪表盘插件，因为您现在可以通过“获取帮助”菜单访问仪表盘！"

#: src/Menu/GetHelpMenu.php:120
msgctxt "Page title for requesting GoDaddy support assistance via form"
msgid "Get Help"
msgstr "获取帮助"

#: src/Pages/GetHelpPage.php:29
msgctxt "Menu title for requesting GoDaddy support assistance via form"
msgid "Get Help"
msgstr "获取帮助"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:54
msgid "WooCommerce extensions"
msgstr "WooCommerce 扩展"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:55
msgctxt "WooCommerce extensions"
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#. translators: Placeholder: %s - WooCommerce extensions count HTML
#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:112
msgid "Extensions %s"
msgstr "扩展：%s"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:407
msgctxt "WooCommerce extensions"
msgid "Included Extensions"
msgstr "包含的扩展"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:408
msgctxt "WooCommerce extensions"
msgid "GoDaddy Included Extensions"
msgstr "GoDaddy 包含的扩展"

#: src/Repositories/WooCommercePluginsRepository.php:215
msgid "No subscription"
msgstr "无订阅"

#: src/Repositories/WooCommercePluginsRepository.php:219
msgctxt "Lifetime subscription"
msgid "Lifetime"
msgstr "终生"
